法國黃店好撚造作

食個都光復香港 時代革命 啲野又唔係好食
屌媽星 通常越出面嗰啲就越難食
默默經營 係咁以有塊連儂牆俾人寫下野反而有心做

有啲on9 frd子 日撚日都話食黃店 把撚火一拳窩落佢塊閪面到 然後絕撚左交 老實講 你咪又係冷氣軍c 黃唔黃 關你閪事咩

有啲仆街賤種 食個黃店又打卡 好攞噁心 屌你老母 真係出去衝嗰啲 食個飯都無錢
垃圾黃店 又貴又唔好食

黃店都係問大陸攞貨

黃絲唔等於唔認同中國

我同lily 十卜Ching 3人都係深黃

好簡單 劣食既黃店 byebye

食撚盡人血就緊既
橫掂都係黃 點解唔食住個勢 發大黎做呢
開間鋪黎真係為左唔賺錢咁on9咩

屌你老母好撚嬲 修橋舖路無屍骸

推

樓主好勇敢

我以為樓主講喺法國嘅黃店

香港嗰啲會好啲

好食使乜拎黃店個名嚟吸引消費者

黃店咪又係飲dong Jiang 水

is

好多5毛一齊推，起起底

係，所以法國唔值得去
去下東歐好過

你老母就5毛 中共陷黨剷唔代表黃店食人血饅頭係應該

咁撚長 精簡啦屌

起人底好威威

光復香港都造作

如果連登仔生於三國時代：

1. 關羽投降完曹操，過五關斬六將返來搵劉備時，連登仔會話：「主公，收關公皮啦！呢種人為左保命可以出賣人格！」

2. 赤壁之戰前，諸葛亮建議東聯孫權，北拒曹操。連登仔會話：「孫權咪又係只顧利益！唔會真心幫我地架。光復漢室係靠自己，收埋孫權皮啦！」

3. 諸葛亮建議劉備，以皇室血統號召多d人加入，連登仔會話：「咁咪即係食人血饅頭？點對得住為光復漢室犧牲嘅將士呀？」

4. 諸葛亮建議劉備，建立復漢經濟圈，取荊州益州發展地盤，繼而招兵買馬，連登仔會話：「拿，仲唔係想食人血饅頭？仲有呀，要出糧先加入嘅士兵要來做乜？」

5. 法正、魏延、黃忠、王平、姜維、等名將投降時，連登仔會話：「光復漢室都叫左咁多年，有良心嘅一早加入我地啦？宜家先加入都養唔熟，收皮啦！法正魏延黃忠王平姜維！」

究竟呢d係真正嘅連登仔，定係曹魏派來離間劉備聯盟、收窄光譜嘅分化撚，自己諗。

收皮啦。屌你老母。死黑警。祝你死全家

駁唔刀

拾人牙慧依家係有人借匡扶漢室之名呃飲呃食

我支持黑警死全家 唔啱聽就係黑警 弱智

認同啊
唔講政見，好食嘅藍黃都會欣賞
趕走埋自己藍客係咪太多生意做唔嚟？
我睇9成黃店都唔午咁囉
何況本身珍珠奶茶黃店嗰啲本身就無上年紀藍客
迎合吓後生仔要打卡需要啫

叻啦 成個世界俾你睇透曬 支持樓主繼續做自己
幾時出po屌藍店？

藍店未執曬都會繼續食
多謝打手提醒

一直以來既主要原因得一個
我係要藍店死
你唔明既出幾多打手po都無用

sorry,藍既真係不了, 再好食都咁話

唔係話我欣賞藍店
係d鋪頭唔講藍黃的話，藍黃fans都有
除非後生仔生意，後生仔就9成黃，反而話自己黃先係谷生意

yes 堅決擁護一國兩制

法國前線好黃

樓豬間藍店做到執咗？

好唔好食其實唔關立場事嘅
但就有堆藍店藍到發黑又難食咁抵摺啦

啲黃店唔好食都好撚多藉口
你話支持自己人ok 但係你唔係畀啲咁嘅嘢我食呀嘛？

藍店好耐冇食過 所以屌唔到
日日幫襯黃店 所以不停中伏

中過咩伏

難食 貴
名我就唔開啦 費事畀人話攻擊同路人啦

繼續分化啦

黃就要幫襯 黃同好食先係基本條件

真心依家又唔畀我食藍店 咁好啦我依家起碼三餐有一餐食黃啦 咁但係你都要畀好食嘅嘢我先得㗎 係咪當手足係狗 平時食開西沙？

食開嗰啲好好食 樓主中得伏多就咪賴人

好多yellownazi 不願面對現實

難食都照食啦，唔通食藍咩